國米係咁落曼聯面係想點撚樣？

買晒獌啲棄將返去 仲要個個踢到曉飛

國米今年有機拎歐聯

幾時買埋連加特

邊個踢到曉飛

盧卡古

佢走左我福就踢到曉飛

至弊傷左

成班二五狗 曼唔要佢
班友驚無身價先踢好啲

當年係維拉勁到

Lkk同係曼根本冇分別一樣係控甩然後

一早估到